請大芋唔好食牛了...真係唔好食牛肉/扒/丸/

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫散戶賺錢....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...